1.Dependencies
 a.npm package - got
2.Execute it in cmd as below
>>node WordOcurrencecount.js

sample output:
[
  {
    Word: 'the',
    output: { Count: 71744, syn: 'the', pos: 'determiner' }
  },
  {
    Word: 'of',
    output: { Count: 39169, syn: 'of', pos: 'preposition' }
  },
  {
    Word: 'and',
    output: { Count: 35968, syn: 'and', pos: 'conjunction' }
  },
  {
    Word: 'to',
    output: { Count: 27895, syn: 'to', pos: 'preposition' }
  },
  {
    Word: 'a',
    output: { Count: 19811, syn: 'some', pos: 'determiner / pronoun' }
  },
  {
    Word: 'in',
    output: { Count: 19515, syn: 'inside', pos: 'preposition' }
  },
  {
    Word: 'that',
    output: { Count: 11216, syn: 'that', pos: 'conjunction' }
  },
  { Word: 'was', output: { Count: 11129, syn: '', pos: '' } },
  {
    Word: 'his',
    output: { Count: 9561, syn: 'his', pos: 'determiner / pronoun' }
  },
  { Word: 'he', output: { Count: 9362, syn: '', pos: '' } },
  {
    Word: 'with',
    output: { Count: 9358, syn: 'of', pos: 'preposition' }
  }
]